唔好沉醉係區選勝利, 我要抗爭日程表 !!

暫時好似只見到熱門有人講今個星期日大遊行
我要抗爭日程表 !!
我要抗爭日程表 !!
我要抗爭日程表 !!
我要抗爭日程表 !!
我要抗爭日程表 !!

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

幫推

已經休息左一個星期
仲有好長既路要走

文宣巴打, 日程表唔該 !!

又黎日程表

啲綠衫死癲狗無發作一個周末就個個失晒憶